唔好再搵藉口比自己，樣從來都唔係決溝女成功與否，心態先係

不過矮就真係

真，有時見到d矮撚真係唔知佢地點溝女，好彩自己都叫做高。
利申 165

巴打好有經驗wo